Document Object Model (DOM) - это объектная модель документа, программный интерфейс для HTML документов, может быть доступна из программ, которые могут изменять содержимое, стиль и структуру документа.
